party with tv 表情版 mv

點解啲表情同原本個mv無分別既